唔遮住個鼻咁戴口罩算唔算犯法

d廢老都係唔遮住咁戴嫁啦

你冇睇清楚新聞就出嚟吠

聽日唔好放過班黑警，廢老同煙剷
見一個篤一個